[一月新番] リトルウィッチアカデミア-小魔女學園 第5話

[center]

製作團隊
原作： TRIGGER、吉成曜
監督：吉成曜
製作：TRIGGER
聲優
亞可·卡嘉莉：潘惠美
洛蒂·楊森：折笠富美子
蘇西·曼巴巴蘭：村瀬迪与
黛安娜·卡文迪許：日笠陽子
阿曼達·歐尼爾：志田有彩
康絲坦茲·布倫班克·阿爾布雷希茨貝格：村川梨衣
雅絲敏卡·安東涅柯：上田麗奈
閃亮夏莉歐：日高範子
官網

PV

線上動畫網

隻熊仔

超好睇